#Zadanie

Modelujte prúdenie zohrievanej kvapaliny v dvojrozmernom priestore (veľmi tenká nádoba), pričom vyskúšajte dve rôzne konfigurácie zdroja tepla.

Pre bližšie informácie viď. súbor zadanie.pdf